還有多少回憶 藏著多少秘密

在你心裡我也許只是你欣賞的風景